［厲害了］英國國防部長警告派軍艦去太平洋 中國除消中英貿易談判以示抗議

China cancels trade talks with UK in protest over defence secretary‘s speech - The Sun

LONDON (Reuters) - Chinese Vice Premier Hu Chunhua has cancelled trade talks with Britain’s finance minister Philip Hammond after defence secretary Gavin Williamson threatened to deploy a warship in the Pacific, The Sun newspaper reported on Thursday.

Hu was due to hold trade talks with Hammond this weekend, it said. The newspaper said Hu cancelled the talks in protest at Williamson’s speech on Monday.

(The story corrects title of Hu to Vice Premier and second reference of his surname)

Reporting by James Davey; editing by Guy Faulconbridge

除取消

老老柒柒，大陸除左美國之外都唔撚當其他國家係嘢，如果西方班左膠仲諗住用大陸制衡美國，到時可能後悔莫及！

中英聯合聲明

終於返嚟啦
我地等咗你廿年啦

英國佬好快跪低

日不落帝國嘅皇家海軍
會跪響毛澤東頭像嘅人民幣面前
唔好畀我睇死

由第一日決定嗰陣就預咗㗎啦
你估連登仔開post唔諗後果咩
再者支那嘅貿易量不嬲佔英國好少
歐盟咁撚大個market都唔撚care嘅會care支那？

btw今日嘅新聞
Brexit: UK-US agree to preserve trading arrangements

同場加映美支貿易情況
睇嚟支那開始亮劍要孤立5 eyes
US-China trade talks break up without deal

英國快D取消支英聯合聲明, 立即回收香港. 美國一定幫拖.

應該將反叛既香港踢返比英國以示抗議

pish

日不落帝國梗係唔會啦

不過日落帝國絕對會